謎米摺台？！

頂起碼出哂嗰明史先啦

老燒又話講鹹濕笑話 ？

山都燒完了

個 YouTube channel keep 住就 ok

佢都講過有人肯搞嘅話，成個送俾佢都得

蝕住做梗係執啦

memehk 邊有其他台咁個課金制度咁成熟

我諗計埋廣告效益應該唔蝕

Btw都唔係大數，唔會係主因啦

謎米有無擺年宵同書展？

書展應該冇

點同呢，老蕭都唔會叫自己啲主持，職員食哂賣唔去啲貨啦，

以腦燒既身家， 做多幾隻熱狗應該無問題

應該真係冇心搞，之前比咁多錢出嚟得個吉

為左個仔, 為左家族

摺台走佬廢事得罪共產黨是常識吧

就好似李+X咁連中環中心都要賣

其實成個台都靠佢最新蕭析同之前蕭遙遊先有盈利, 其他節目得一千幾百人聽

依家佢老人家唔出片. 個台根本做唔落去, 佢話過如果蝕小小都會繼續RUN落去,可能想養住Mark仔果d員工, 但續步萎縮落去都係等收皮, 因為影響力太細佢不如去下旅行享受下, 無必要再浪費時間